我既鑽頭係突破天際既鑽頭啊！十周年核心鑽頭到貨啦！

上堂先，今晚慢慢享受

幾錢？ 睇落成舊都好膠咁

訂貨價511，真係好貴
灰色手握位係合金黎，都ok"聚手"
但其他係膠黎

等緊bandai隻figure

有諗過買，不過見到個鑽係膠 有幻想過扮西蒙掛係條頸度
不過訂左四月果隻gurren lagann

喱隻應該現貨有排跌
間間都成棟擺出嚟, 第一日賣街已經低過訂貨價

個鑽頭唔用金屬, 個感覺好似BB玩具

孤仔見到
咁樣 510
今個月等拎Bandai 果隻

呢隻咪bandai果隻
姐係你都係比510拎舊咁樣既野

見到咁膠打消左買既念頭

NX 果隻喎
係咪get 錯左

你講得唔清唔楚
屌你兩隻都bandai出
兩隻唔同野你話拎bandai果隻，點個果隻係咩

我講得呢隻510
仲話等緊拎
點會係講呢個啊
咁都可以get 錯

Same 不過佢唔用透明膠應該做唔到著燈

信和落地庫搭電梯成日到NX賣廣告 ，哩排係天元突破

大哥出土人

nx幾時拎

要到自然會到架喇
NX好少延
利申：精品訂既

點解我會以為係自慰棒黎

幾時到貨
買現貨算

見到某間巳經要降到398
搵人買

啱啱見到想上黎講

銷情慘淡
今日又repost